想印傳單係自己屋苑派/放信箱！！！

有有人可以比到啲簡潔啲既懶人包圖我
最好係啲師奶呀叔都睇得明既程度
聽日放工想print出黎係自己屋苑入信箱同派

無知一問：放信箱有冇犯法

最好類似呢種，有埋少少解釋既更佳

正式的話要同房署申請（公屋）
私人樓/居屋搵管理處
當然你可以就咁去入，但唔擔保無手尾跟

自己自發係屋苑附近擺街站仲好

有圖既話介唔介意些牙黎！！！
麻煩哂

好！唔該哂

Pishhhh

擺街站？有用咩？d人咪只會掂行掂過！分分鐘重會比d藍絲踩台同比警犬拉！